荃灣咩事

朋友send片嚟
中旅對出青山公路有疑似手足封緊路
今日有活動?

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

片呢?

又無片, 又無圖

朋友sd片黎
你老母同過百隻黑警扑緊

圖都無 屌你老母

sorry
唔記得回返
fact check完無事發生
請盡情屌我